{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009760",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "데이베이크"
    },
    "text": "当店では予約制を実施しております。 予約はご希望の日付と時間を正確に指定していただく必要があります。 店舗では様々なクラスを提供しています。 例えばベーキング、レタリング、子供料理など、ご希望の分野の授業を選んで申し込むことができます。 また、製作されたケーキも購入できます。 ケーキは引き出物としても使えます。 そしてサンドイッチや団体注文も可能です。 講師たちは資格を持っているので、信頼できる授業を保障します。 彼らはさまざまな機関や団体でも授業を行っています。 しかし、ネイバー予約では割引が適用されませんので、ご注意ください。 その代わり、カカオトークで予約した後、口座振替をすると割引が受けられます。 ワンデークラスは参加費が55,000ウォンです。 当店は新平バッカキング側の農協の裏側にある建物の2階です。 駐車は大通りにある共用駐車場を利用するか、路地を利用してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約はご希望の日付と時間を正確に指定していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "どんなクラスを提供していますか？",
            "answer": "店舗ではベーキング、レタリング、子供料理など、様々なクラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "製作されたケーキは購入できますか？",
            "answer": "はい、製作されたケーキも購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ケーキは引き出物として使えますか？",
            "answer": "はい、ケーキは引き出物としても使えます。"
        },
        {
            "question": "サンドイッチや団体注文は可能ですか？",
            "answer": "はい、サンドイッチや団体注文も可能です。"
        },
        {
            "question": "講師たちはどのような資格を持っていますか？",
            "answer": "講師たちはさまざまな機関や団体でも授業を行っており、信頼できる授業を保障しています。"
        },
        {
            "question": "ネイバー予約では割引が適用されますか？",
            "answer": "ネイバー予約では割引が適用されませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "口座振替をすると割引が受けられますか？",
            "answer": "カカオトークで予約した後、口座振替をすると割引が受けられます。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスの参加費はいくらですか？",
            "answer": "ワンデークラスの参加費は55,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "当店は新平バッカキング側の農協の裏側にある建物の2階です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は大通りにある共用駐車場を利用するか、路地を利用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 370
    }
}